美股認真討論區CCLXII

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

四大投行 齊唱好
其實有冇人做過紀錄 佢地唱好完多數幾多日後會見頂

Tesla

唱好？

Tesla直線咁上

四大投行聯合宣佈：美股熊市over！

一日50蚊

四大燈神一齊發功，今次你仲唔死！

S&P500 0.618位置 2940左右
對上次2008都係彈到0.618再趺

RIP

牛1 緊

唔通有春江鴨

Ba彈番唔少

淡友將軍波巴返黎了 PUT左咩

唔洗整飛機 好消息

上返281啦，震到我心慌

波巴: 有無手足2830加左put

想但唔敢
我最後一個powder原本諗住2970先用
仲有一注put spread 267 尋日沒食

成本降低，利好

連登大把

Lm

淡友肯死心未

Trump trump 幾時救下我

Spce

屌，連登仔個個屌oxy又喊苦喊忽
我以為跌好多想入下
一睇15蚊

我落左bearish call spread

同埋斬哂d put spread SP個邊
反正都realize左90%

SPCE, TSLA好似時光倒流兩個月咁

冇睇隔離post 人均oxy 12蚊咩

BA 132有貨 坐定走好

沽空追悔區

有其他佳麗想撈咪走咗先

沽左？

AGGER

2750一注 2940第二注

有多餘錢, 又冇其他股想買就等下囉

呢隻垃圾到跌果下一定死得好慘

之前上到160你唔走

追左put 睇下邊個死先

無，一早平左

斬唔斬Sqqq好蝕得好痛有無高人指點其實仲有無希望上返17-18左右比我止蝕感覺佢就黎變紙
利申：18蚊入

90%係2370 d put?
我有20張係個度, 諗住唔理佢

點解唔混水做沽空
混水摸魚 賺硬

1q tal gsx你楝隻上

一堆4/17既SP 時間值無哂

止咗先
兩日後平復咗先返嚟睇股

貪心左

Amd咁惡既

好彩冇棒打落水狗 忘巴好野

大戶良心

sqqq上返18蚊
納指要跌10% 即係落返7600點

第一個我死先

搵位放call先

血淚經驗唔好提

大戶賺夠了，分比大家賺

而家close要比transaction fee喎,唔等多幾日?

岩岩想追沽/put ba 忽然醒起依句野

每日10蚊咁上 睇佢上得幾多日 TESLA咩

下星期空倉， 我都賺夠留比其他人賺

夾到你投降就跌 me成日試

FT無手續費 同埋佢跌番2750咪可以平埋d put

點都拉高少少出下貨既

岩岩150入左 叫我點算

未試過俾人挾到投降 一到止蝕位就沽
埋得你老未

個市d股價係完全不可思異。

想問Uco 合股會點？

就快千六倍PE
做視訊會議平台有咁多issue同競爭對手
都唔明點解炒得起隻野

worx 14蚊走晒未 14蚊山頂係走唔到，你唔會希望apt上返45,codx上返20

你都幾黑仔

XOM JJ

2930夠未?

止蝕咪投降，唔通戰勝歸來咩

決定同AMD 共生死

好多巴打等3000

唔夠信念 妖股需要加沽取勝

都係既。
但話挾到....先投就未試過

上星期一先入好想食但係覺得仲會上

大戶想同美國人齊齊賺,一定係見太多人失業,想派錢

實係良心大發現

Sqqq sdow不嬲都唔係長渣

買股前要先了解隻股

大戶真係想同大家齊齊賺

今日道指咁廢

Sqqq係美國滅國指數
滅國機會愈大升得愈高
自已再諗諗揸唔揸

Tqqq就可以長揸啦

你見過ibank d人就知

期油比人咁樣玩到21蚊就穿20
oxy15蚊仲夠膽咁樣坐真係

呢隻都有ibank友好似
叫佢分享下

lm待跌

呢度好多人睇油價淨係睇即月
仲以為世界末日緊

ZM
好撚痛啊師父
好彩尋日張call 回少少血

就咁睇今個月期油就好伏。

下月開始復工雖求大返。

OXY跌唔落係原因。

我雖然無貨，但唔會篤人粒魚旦

就咁banker 都水呀婆買迷債

等待oxy重返13蚊

呢到班友真係

難d, 莊都吸哂貨。

好想再沽多D拉均佢

到市落佢都要落埋一份啦

到時一齊上車。

但今次入少d 廢時大壓力

719 一做淡隻BA,即爆731

佢夠膽咪震走我10.9既貨, 我到$9都唔驚

唉 我真係好蠢

上145再溝

就黎上番我岩岩撈個個位
148

大芋係咪玩完啦

我跪啦屌你老母

咁睇好似無乜機

隻太空咩料

呢到有句明言叫

做淡慘過做雞

私隱問題 個個都唔敢用都可以升返？

Price in左

依個市已經係無得睇
大家鬥執平貨

ZM 夾撚死人
玩到好冇信心

屌佢 真係試緊上去

處男太空一插升天

隻太空

大陸野 點執都會執佢掛....

37蚊

今日又報五十幾萬個帳戶資料流出

上星期15.9入左
一股

有無人一齊去twitter發起罷用zoom行動

一股

spce

靜啦

賺左兩餐飯

zm call上150先put

美股升返其實都R撚哂頭
呢隻垃圾都升 真係無野好講

等睇好快暴drop

到38蚊可以翻鄉下

扣埋手續費
賺左個波蘿包聽日lunch

買oxy真係冇D信念都唔得

sdow 好大棍drop

波音跌ja

Tesla好撚勁 跌左10幾蚊 半個鐘就返齊

BA就轉燈

一陣又比連登仔燈返落去

點gun

apt個莊終於訓醒

一棍救世界

市場不會錯，錯的是人性，睇下呢句會唔會係真

其實係支那仔格硬推上去下嘛

hi

拉一波收工多，牛市唔佢炒佢地

有無人今日加咗d put 好抵買

銀行股已經同股市好似火箭咁分離左

要開番個oxy圍爐post

今日跌完聽日咪跌少啲

281好友生命線

Fed 12點準時買野

屌 沖到啦

呢隻咩黎，依家19ja wo

AAPL係咪已經嚴重背離緊
成交量追唔到wo

強者馮柳的弱者體系——散户的股市生存之道

spce都唔識好打有限，你今日開始炒美股呀

oxy唔再點旭。。。

worx成交縮哂，冇得玩了

rcl 37係咪有咩神祕魔力

個股都就黎返家鄉

其實成個市都係 成交量愈黎愈低 但指數愈黎愈高

連登3寶 隊住草食假肉上太空船 都好似係2月既事

百炒不厭

即係話音樂椅

唔關你事㗎啦唔好嘈啦

呢d日子好快返黎 繼續牛市

好快上1000

tvix做到既野我地tesla一樣得

ZM 144了 150再加沽

巴打點睇AXP 見佢價位幾吸引

假肉係邊間

呢隻野堅痴線 明明大把取代佢既野 MS Teams, Cisco Webex

bynd

股市妖股化

BYND?

Google 仲話免費到六定七月
根本就唔洗用zm
班支那仔死推爛推推上去

3月起無入過黎
見到個市終於夠膽入返黎

隻隻都妖股黎 閒閒地都升5個10個

因為太好炒, 下下10%

跌市個日是但篤一隻第日都升呢個數
Cls

連登空軍經驗豐富，分析獨到，大局論完美
係隻zoom夾上有問題

太空股

真係次次吹邊隻都炒車

Oxy坐爆
最多留畀孫

開始棍上

尋日買amazon今日到7%

屌你amazon萬億公司夾7% 上去夠買起amd

spce今次乜事

又準備千升 !

銀行股行先一步je

一講太空就停返喺地球

120果時個個仲吹要沽9佢

真，就黎有得上太空旅行，250000抵到爛

我先頭部隊一早投左降

依隻真係唔睇好，本身技術含量又唔高，國內有tencent，國外大把取代品，依家又爆保安問題

900股

一定係連登個個唔敢高J TESLA先繼續升

邊個賤人係咁質油價 美國同沙特又容許呢啲事發生 好撚柒廢

揸電車去入油

咁多位大佬J Tsla記得單聲

所以咪爆炸囉

netflix

下。。。。j完啦

仲等你咩。。。三百幾就all in la

同樣係爆升
NFLX升得穩過tsla好多

隻野惡撚到 唔知幾時先夾完呢

無頂

頭先班淡淡又潛咗水

一隻係人人都subscribe既股, 一隻信念股, 點同

疫症皇者

細單不斷入同出, 大單同中單入既數都減少

都係個句，牛3緊沽乜空

業務太單一
AMZN 先係王者

香港是我家 怎捨得失去它
實在極不願 移民外國 做遞菜斟茶
緊緊抱著結他(緊緊抱著結他)
傾出這心裏話(傾出這心裏話)
但願藉著這番話 齊齊共你 發洩一下
但願日後獅子山下 人人團結 永不分化

ZM先係

Spce就廿蚊

AMZN都好
但係我已經獻左身比msft

高盛話油價只值廿蚊

請問Worx 係咪止蝕離場比較理想

都想溝MSFT,
但愈溝愈高價

Msft 係呢次反彈 升得比較少

依家做雞都唔掂

見家鄉了，放一半買ccl

你幾錢入

請問 WORX 係咪止蝕離場比較理想

我係oxy 見唔到希望

13蚊入

買tqqq唔洗煩

比起amzn
goog算係無彈得咁甘
追落後可以諗下

就算係咁都唔會拋棄我愛股

無人敢put科技股

你有冇set 止蝕

玩股要嚴守止蝕

short put囉咁

係，成交縮到做唔到上去，只會慢慢磨落去

挑戰amd

但佢既穩定性係無容置疑既

太空無virus new case

銀行股已經完全同股市脫節
點爆都影響唔到指數了
無人care銀行股爆
無人care mREITs危機
無人care債爆
股市10點近了，yeah

隻隻都彈到咁
早d訓好過

就算冇iphone 5G都大把人app內課金，抽水抽到fatfat

死魚咁 唔識郁 應該比人玩爛左

多謝師兄指教.
考慮緊走唔走好

銀行股係第一波

有少少不安，有乜理由上番去2月個位

多謝 師兄

俾sqqq夾緊幾皮野都無晒感覺

幾多股

GSX

唔好忍啦 企返上24000未

仲諗走唔走
你真係咁樂觀

me too
shit stock

Put tsla

有種升返去1000

最後都係入左佢 同佢白頭到老

真係31 插落去，利申無沽

冇生意發債就得
有人包底買驚閪
買唔起息可以再發債還息

銀行股唔跟升，有無人會諗點解

張put未到價都300%報返佢一箭之仇

落後垃圾行業

每日跌少少

如果而家分階段入有咩係入得過
見隻隻都瘋狂彈

一穿10當輸3成走人

有啲股唔係坐就返到家鄉

C算唔算PRICE IN左 聽日出完唔知仲有冇得插

30.5 小注
但係都止唔到ZM流D血

我咁大個仔未見過莊股上得返history high

qqq

好似幾好炒

識野

當你係到睇到妖股個名，隻股9成都係玩完，一成係比膽大既人去賭

pg, 不死身

有得沽空其實ok 500%都唔賭，慘過買匯豐

Bynd tsla spce唔計 長炒長有

老老豆豆

如果是因為defer payment而爆, 政府真係有理由出手救啦

呢啲點算妖

算係咁啦 油插撚到咁 佢防守力唔錯架啦

正股黎，真係有做生意

妖股係worx炒個消息500%個d

同巴打一樣

你班nflx 撚 等我學wsb先： autism fuck off

無事，無事

琴日隻WORX

訓先 照舊睇佢hold唔到2820
希望我唔會燈

仲有LL 前幾個月真係好撚難忘

Sqqq苦主仲有冇

oxy 要慢慢黎
唔好 FF 以為一個好消息就上到 20 蚊
如果想搵快錢去玩音樂椅

大將軍咁早訓

sqqqq + sdow 仲佔緊我30%倉

升埋聽日都走了

日經講句

tvix sh友呢

worx 7-8蚊支持位洗盤平倉
睇下個莊有無心情夾多水11

NFLX點搞!!!!!!!!!! 升災 想走曬D貨了

Netflix 好on9開市忡跌緊幾蚊，野已經420

納dee 穿埋0.618

好想識下啲做莊既人，日日撚狗咁撚啲散戶，唔知佢地諗咩

netflix 坐開個d真係抵你坐咁耐
我上年$35x入 頂唔順見到今年年頭升到去37x 就放. 而家估佢唔到

睇返2018年，SPX都係0.5妹左陣，今次一野穿好難唔call

燈巴係咪入咗好多put

賺錢會所嫩模

等埋下星期啦

ching有冇覺得痛

今日都唔會升/跌太多 海巴休息多d仲好

335 坐到而家

10股TVIX

昌片類，入asml, amd, nvda邊隻好

晶片

REAL?

開頭好痛 而經蝕到無感覺

amd, nvda gaming console q1q2應該條數都靚

我都冇咩點MON住 見今日都係自由搏擊 波巴早抖

$15 1/3倉

咩位入 我都攞住唔少put 可以一齊圍爐

上年暑假我以為間野會遲d會比d competitors收埋皮

期油咩玩法？

真係... 想走想走結果都仲忍緊

amd 42入46走左

四大行話復甦 但油

笑撚左 呀侵應該買撚左沽

我會

難得三頂400蚊都大棍上, 上面無蟹貨, 係等下星期食唔食一半糊先

前面兩隻 已經升到傻左睇你有冇信念

如果賺緊果時有依種耐性就好

可以買返一兩桶油放係屋企

想入NMSL

255

nvda, on9，183入過，22幾走左

trump最正係，人地都識睇報紙，佢仲要更正以為大家唔識睇

錯 係麵神入左油

想問下大家買option個價會唔會可以set到去0.01 0.02呢D位?
小數點後兩個位佢剩係俾我0.00同0.05呢兩個選擇成日都入唔到靚價

其實12月期貨跌毫幾子乍

殊 靜靜地贏

成千萬

麵神應該內幕友仔黎 dllm 咁撚柒準

唔通我spce呢個位玩cover short call都要比佢升到輸?
(雖然錢係賺)

tsla冇力，put得

Spce 好能肥

oxy 係咪要穿15

zm大力啲唔該

咁叫無力? amd 叫乜

哇屌打陣機又爆上

asml d機排隊要

維尼都想搞返部俾中興錢唔係問題

正想講，仲有個3000股$733

$733是底

ASML聽日仲要出EARNING 好過預期又升

未price in, 但未有就唔好追..

20

Amzn 止唔止賺好

spce 衝啊!!

我記得當初咩鑽石能量底配股好似723？

今日盤後,定聽日盤前,定聽日盤後?

有無諗住走 如果個市唔係急跌，係陰跌都無得賺

好似係$75x

asml 咁撚勁？ 10nm以卜 100%市佔率

asml業積唔洗睇，供不應求

侵侵：你敢賣就搵CIA燒多次廠

其實AMD仲有PS5

算啦,當hedge
隻SPCE/TSLA/DOCU
三隻加埋已經贏突左

確診過60萬升

尋晚食左40%糊 今晚灰撚左

EUV光刻機 獨市生意

追PUT

同手提電腦

nvda 有 switch

係ps & Xbox

主機個個都用amd Apu獨市生意黎
intel NVIDIA尾燈都見唔到

ZM

已經唔重要，下一個重要既地方係重啟經濟會唔會有意外發生

走撚晒D SPCE 但都仲係輸67% 唔望返轉頭

唔想渣oxy了

WTI油去到20.8 冇人講

市升緊 唔想理 pass

nvda 冇食到gaming console 條水

連登仔覺得坐2-3年揀邊隻股好坐

點解要走，冇信念係抵輸

唔撚想坐了

點解唔溝

投降了

有switch

走

OXY

switch咪用緊NVIDIA,所以d畫面咪咁垃圾

Oxy 15.6 坐到而家 夠疆停牌 金融風暴

put 油 數緊錢

目標 油價10蚊

有無人望下SPCE堆CALL option 17/4到期 3x蚊果堆張張都有價有市既?
係咪我眼花

上星期見納dee比其它指數約 走去買sqqq真係錯晒

唔想渣OXY了

全部升，但佢跌 nmsl

spaceX影子股 咁都走

china iran

搵咩股入好

四巴 聽你話炒底哂。

等機會分哂黎入唔理佢放倉底

屌 笑咗

Docu真係好癡線 想入都無位入

ba都趺

有冇推介
定etf算

Switch

油post前兩日仲起勢咁屌

On9 2020都仲put科技股未撚死過

oxy 都唔知點好

14 蚊溝少少

好消息出貨正常啦

接火棒遊戲

10蚊樓下會入

有啲想入dal 是否不智

係囉 兩日前比超多人好友吊
好友呢？

到抵 油價係發生咩事

海陸風隻隻用油都升

大戶係咪想震撚死哂 所有人 先一棍打上去

sqqq真鳩西新低

美匯日日跌冇人講

股災個陣66蚊又唔入
食正home office概念驚閪咩
不過現價有D想出貨走人

今日納dee又升到痴線
呢隻真係無底深淵

坐到佢疫情完

上返30 蚊

抄底 分批入

晶片：台積電
雲端：Msft
數據：eqix
網購：amazon

想補返d oxy
油價可唔可以插多d

OXY咪跌， 我今星期唔想接貨住

只買gpu cpu 代工廠同光刻機

d ram hdd ssd motherboard 競爭大買唔過

坐就肯定要坐架啦

印錢麻

asml依家升返太多，有D危

oxy 12蚊入，15蚊走晒，祝各位賺多d

飛巴SP左幾多張

50 張咋， 都怕接，近排唔想坐貨。

想慢慢玩，本大返d 就入巴們提供嘅股就坐兩三年。

Nokia leaps call好平
大家留意下 即日升左10%

我等佢落返80到先買 希望有機會

Uso坐兩個月既話 會唔會蝕好多

鬼叫IV突然抽高咁多
佢咁樣升法升兩日就到架嘛，呢種遠價當然會有價有市

雖然機會唔高，但呢d炒股癲起上黎架話

你今日千升先問，一定貴

你話呢

之前美國又有nokia同msft攪5g 究竟宜家點

5.8高j左
該如何部署

千跌到時唔會買，驚再跌，千升個時唔買，驚再升，咁玩法，咩都可以唔使買

25 個張升左100 倍， 成2500 張成交係咩信念䬷佢地咁買法

Rumors

唉

狠D
利申: 岩岩走

冇人玩UCO?

屌amazon會唔會升上1萬蚊

都幾多人買

消除恐懼的最好辦法就是面對恐懼

止蝕啦

期油完全係冇得救嘅感覺

俾佢玩就真

有句野好有趣.
"連下世果份都priced in埋"

佢5月個價同6月差好多 一陣6月個價跌埋落黎uso就大鑊

仲坐緊 賺乜春

買返D擺得嘅再諗
OXY未走
兩條數岩岩幫我0 P&L

未必會，等緊佢1分10，貴到買唔到

呢個真 完全冇路捉

即係應該依加stop loss?

以後真係打死都唔玩基金
冇得長坐

有冇iherb概念股

earnings 開始好. 有D人expect 係5G AMD
最重要係開始賣野拎錢做research
5G Contract都好似係頭3

最後好多人希望同AT&T 個D搞合作 做Great 5G American

熱門幾個美股post
仲誇張過2月連指

慢市

SPCE

Set 止損

自己決定 佢而家轉左倉去六月期油 28$ 如果五月疫情都未好需求又無變 跌落23 4蚊又無多10幾%

求屌醒跌又唔入 升先黎後悔

乜鳩都話priced in

高J左MSFT同TSM
打算坐

gsx叻仔喎，咩妖股都升得佢跌

咁你又駁唔到price in有咩問題

主要係連登空降師投左降

Amz

無視經濟停頓谷個市升
咁大力救個市真係唔使還咩

機械人：ISRG
物聯網：apple?
醫療：UNH

老實講TSM唔叫高追啦

USO真係好伏呀
咩時候先會適合買呢隻野
而唔係oxy果啲
跌就跌足 升就唔跟

憑自己實力印岀嚟點解要還？

tsm 都未升返去之前53-59無間地獄

iipr

我諗平時唔會好似而家咁有咁大價差

條line 係中國生產唔到 點食條水

還俾邊個？

得窮人要還咋嘛 佢地都唔駛還

你長坐到佢3nm投產，佢夾唔到60 你返揾我

還比淡友

AAPL信徒股

其實大家仲分析黎做乜 賭場黎

不過做console水位唔算多 對整體盤數影響唔大
Data center/ Deep learning先係主菜

波音長揸點睇

想問下音樂椅係咪用黎炒格仔用架

未來一定係

1,無人控制概念
Uber tesla 機械臂 無人戰機 等

2.5g娛樂數據概念股
Msft apple 美國鐵塔

3.晶片
Qcom 台積電 nvda

4.零售（網上）
Costco wmt amazon hd

5. 戰爭
Lmt

啱呀，根本係賭場，亂買都升

啱呀 你睇下Zoom

真 尋日先投降今日就嚟料

都唔止60啦到時
Samsung依家食撚晒屎 intel又未追上黎

玩命？見過啲妖股一晚跌停十次未？

今朝cctvb新聞講tesla大升

係咪跌嘅信號

Oxy入唔過？

ok 已跟

油價我冇睇錯？同OPEC+開個撚狗會前差唔多

石油價長期低到咁，石油企業摺哂唔會仆街咩

炒岩咪得 波幅大

APT

有冇邊隻推介下先

apt

個莊返黎啦

你咩位入

當年PS4 XboxX 拯咗AMD 影響好大
如果唔係AMD 今日不復存在 邊有錢比我賺

我唔鍾意坡佬
Qcom 算係最上遊

開始認唔出呢到啲人了

明顯被大戶震緊

Qualcomm
android 得佢
屎為死緊, Samsung比人屌到傻
聯發科 貴得嚟客又唔buy

屌 分析條撚 亂買都升洗撚諗

幾個技術指標都講緊要下跌 但佢係咁升好驚

唔使技術㗎照買就得

大家開始手痕入市
今日仲要全線唱好
我走先，隔多排再返黎

啱

ZM 又追上 BA

分析就真係冇技術啦

係
Su Bae黎左一陣就傾掂果2張大單 靠佢地先有穩定cashflow 去support ryzen r&d

不過依家要睇epyc搶到幾多市佔返黎

aapl 都5%鳩買反而輸

真係唔駛諗 鳩買跌就溝 第2日就double琴日個跌幅

考慮緊過唔過夜 feel 到聽日都係升

Apple黎緊幾年新機都係用佢

spce諗緊放唔放過夜

怕咩 再買第二隻 冇得輸

console係條existing既數，再出新機都唔係一個新收入

個市仲係陰升緊

同ZM賭多2皮輸埋就算

AAPL 換手率咁底都5% 啲人堅睇牛一

resume咗啦

appl炒聽日出se?

係
不過我估又撚狗
Se2吹左咁耐都未出

Se咁廢都炒？

今次真係出

正股過夜無乜問題

2850 testing

咁平，供獻到幾多利潤

隻amazon, 升得有d無恥
乾升無底

停咁耐追唔到比Q1Q2業績

nvda 睇machine leaning 同3000系顯示卡有巨大突破先有可能升

納dee

OXY愈跌愈有

空軍投降。

今日一升冇回過頭 咩信念都磨乾晒

其實依家仲有好多人玩gaming pc?
我見pubg之後好似冇咗個浪潮咁

油價插水零水花

又插落去

睇個勢穿唔到18000
熊市完？
等穿18000個堆人 入曬市未？

假架 假希望黎架

插得少少

個個都等PS5 新Xbox
NVDA係主機上冇可能爭得蠃AMD
就算推土機時代都係
天生短憾冇得食

個個wfh 砌機打機都多咗好多人

重油中。
投降。

求跌落10蚊

一齊死吧

每日都係咁跌一跌

量子電腦 (會唔會太遠?)
IBM MSFT GOOG INTEL HONEYWELL

轉頭又升返

儲氣破day high 咋

食花生等睇張call升爆

SP OXY先

校長唔係重Put咩

九哥尋晚all in

D石油索性全部宣佈破產啦,廢撚到

聽日再加

honeywell 都關電腦事？

想高追TQQQ

有OXY既手足, 走鬼, 我幫你地頂住

我都幫大家頂

SP 14

聽日再睇下咩位再做

今日15.6追左 打死都唔走

又黎一入黎就見人發癲
繼續啦
我就繼續睇長線

放三年大賺股

岩岩入左63.84
正股驚西

我想講我同你同船

長重put
短線call
保持cash flow

咁一齊嬴
仲以為你仲睇緊10-12

校長宜家呢到無人做淡咁滯

11-12 真係發夢價

唔見晒

有啲想月供埋

我同你相依為命

A巴打都唔見左

屎忽震到爆

還好嗎

改左名上星期好似入左黎

A巴應該去咗WSB

佢之前有做SpCe leap call應該賺到笑

制裁 低油價 武肺 我真係唔信佢仲捱到

L巴而家點睇 ？
唔係bin c

下個月都開始復工。 共濟會猶太人最後的震油

油插成9%, OXY成本價成30, 宜家先20, 會唔會蝕到破產唔玩啦俾返$我呀

係，好耐無上了

等我頂

今晚穿埋20都似

15.6買 oxy 頂到14.8 走人

買左gme 好似去左天堂

17.79
溝到16.3

我估三個月你會後悔

小淡友 here

幾多個連登仔真係聽佢講？

抄底哂好巴同大家提議既靚股。

hello

期油點買賣?
好多人沽油所以狂跌?

精彩呀油價 我輸少少 等睇美國班油企破產 抵玩

17.2放咗一半oxy
準備再撈

油爆同股市無關

末日call 坐過夜算，睇佢升足一個星期

ISRG 正野, 格SIR介紹過

改左咩名

傾完 減產左 油價仲繼續跌

我用三個月時間 炒幾倍 再入番 oxy 好過係到 坐撚到On99. 今日明明就要食個勢上都仲可以跌

密密執

開始覺得佢9up

USO UCO唔賣長渣會唔會有機會上番

今個月儲到無位放。。。。。 無人買咪價殘，下個月復工 d 工業開返就潮好。 航空正常返就飛天。

餓多排全球都有共識當流感。

trump 段講話咪話死有好多種，留居企太耐都係，國家都會。

大家揀餓死定機率性病死。

油已經插左10%，個市繼續升

油跌到咁
Trump哥，Putin大帝實唔爽
落佢地面

你就叻仔啦

20 啲盤好多

小弟想拜師

Worx已經冇人理

穿埋20啦油價 美國佬訓撚左? 比人㩒撚住黎砌喎 出兵沙特咪一天都光曬

我錯了我都想跟, 應該幾多走OXY幾多入GME好?

掂完20就彈？

俄羅斯賣金都頂到一陣
但而家停擺又爆武肺
我就唔信大帝見到減產都廿蚊桶會頂得順

市跌托市
油跌唔托油??

震倉姐

隻nem 望住佢一升冇回頭

救教

oxy16.2 貨
跌到13蚊再溝 all in
間野破產只怪我太黑買乜都輸

沽緊油做咩要托

好彩我有keep住撈底

利申 新手

put 油put 到買到架車
多謝 牛油軍

如果咁黑唔好all in 我同船求你

tsla 定法拉利

求教點炒幾倍

新手x2

個18000都穿唔到
聽佢講 應該喊出黎

廢車

Rcl咁快忍唔住

林寶？

10零個

BA 又跌

USO UCO 邊隻抵玩
UCO驚佢好似之前隻三倍清盤

老老豆豆太過黑仔巴打避免all in OXY

我仲未想死

夠玩

3175 都好過USO

根本產幾少油都冇用
條工業鏈斷左

難為沙特前幾日開會前仲call油 又買美國油企股票 宜家變曬蟹貨

spce=皇者

點解跌

如果你唔打算持有10年，就10分鐘都唔好持有，明未？

MSFT 溝咗兩個月終於有賺轉綠

所以要等下個月或下下個月。

今個月根本搵笨。

agree, 病人失血過多，降低產量只係唔插多兩刀

俾人cut單

坐足十年

遲下玩各靚科技股玩少少sp 接咗就放倉底。

19至29玩波幅
切勿當長升

應該直接去oxy打工

Aytu

sell in May

Hello 我都係
認真校長點解好似唔係好痛咁

你估睇住Netflix Tesla 升咁多我開心咩
上唔切車呀

Aytu乜事 1.3爆上1.6

netflix真係走寶。 逆市一路升。

tsla 成日等特價就無咗

睇淡我信61.8一定會落返去

校長月薪咁高。。。。。。。。。。

一個月洗得幾多。

仲要呢排出糧有假放

想驗證下自己係咪真係黑到咁

放過一眾巴打。。。。。。。。

咁又係 飛巴你上返oxy未。

$AYTU 一出分析報告即爆升

有冇人知UWT DWT收完皮轉左咩symbol?上網搵唔到

SP緊

慢慢，做就算爆上都應該月底卦。

得啦等我買一股oxy 先

docu 升上太空

好日唔大力LC 一大力LC 就係高位

係，爆20%

1股

成副身家黎

C 反彈完未 開PUT

希望堆put快彈

保持樂觀先釣到大魚

我都希望 put翻生就可以買多d股

蝕到無感覺 由佢啦

會唔會19都穿埋

SABR會唔會今個星期又上返$7

好似差唔多

90同99%係無分別

啲晶片股今日好靚

大把人開6月put 有機夾到6月

已經開左90%淡倉
$13 既sqqq今次會去到幾高

係就好, 我D put 7 月8月都有

金俾人一棍打落去

$最高13

amd 就黎升穿52周

屌波巴又話訓
我都開晒啦
2810-2670 spread
2670-2470 spread
2470-2320 spread
唔知食到幾多 仲有少少個股put
準備一到落去 一到開leap call

我估去到2890都會跌

股災喎
小回調咋

道指22 23 24三注入晒sdow 今鋪一係ifc一係kfc

扎醒左 可能慣左呢個時間最精神
收市hold唔到8500 2850既話 聽日又要補下裂口

入左少少FAZ 等睇聽日BAC C收皮

Tsla人踩人

一陣盤後又扯上去, 聽日又升, 完美劇本

$8

小弟少留意 半導體股

Amd算唔算龍頭
長揸 現價入 穩唔穩陣

升左10%做咩

PUT左

係咪聽日先入TSM好呢

so much to talk in battery day

依d 我由2600 開始聽 愈睇愈高

大家入晒貨就知好快要跌

又係尾市夾返上

樓上大把淡友喎

坐緊貨啲人就訓左唔會係到啦

係咪 oxy 果d

準備棍上

又一棍⋯

DH收咁款

買左貨既坐穩未 3分鐘後起飛

減都係減屎為訂單
5G iphone 咁大需求都要CUT?

今晚棍上定棍落呢

上

V落去再V返上當冇事發生過

開市

Tsla

散戶推完之後踩死自己

接火棒遊戲變人踩人是常識吧

幾時先大跌啊屌你老母
好想買車啊仆街

聽日破唔破到24000決定淡友生死

Sell in May 5月囉

難講 話唔定真係v彈3400 gogogo

無可能跌了

死仆街無限QE上返肺炎前個價咪算囉
屌你老母有D股仲可以破新高 係咪傻撚左
如果係咁 點解唔係肺炎大跌之前都開印錢機?

要破就今日收市破左

支那肺炎利好囉 睇下amzn nflx張圖靚到

硬淡既我 簡隻銀行股黎put算

Put starbucks，財報前食

isrg，依家都成510

5日道指升3千幾，納指升千3
淡友要賣了

short 過, 呢隻好硬, 成日無啦啦反彈, 要貼市, 轉身要快
同DIS 一樣好難玩

Zm盤後 -20%？

假像。。有人落錯單姐

可能無買盤,
得條友打錯字掛114.16

火箭左

其實美股又盤前又盤後，到底會唔會收市

唔同板塊輪流拉

Ual搞乜

到OXY火箭

即刻跌返

Tsla臨收市跌係咪因為多數人唔想揸過夜？

盤後aal升10%

賺夠 想比人賺下

航空股傾掂數了

我都係 本身諗住50走

擺明支那操緊盤啦 仲同佢鬥

入左幾張dal 末日call 但好小注
贏唔到大錢

琴日premarket 入左dal

可以行權

美股根本唔會再跌

然後又扯番上去係做咩

Ib都幾撚快開到下 幾個鐘已經trade得

收嗲ok?未入夠貨

Goldman Sachs upgrade

DAL 依家27蚊入係咪唔明智

26.5入左
見到美國注資即刻入貨

Tsla盤後又巨升

今朝起身先睇到新聞

十大航空係邊十間

唔係咁易玩掛 盤後航空股真爆升

Zm投降又輸返oxy執既

Tsla 真on9 又彈番上去

琴晚一早講左今朝有野公佈

今晚又好消息出貨

準備定入郵輪啦 救完航空就救郵輪了

tsla盤後750都黎

250 好似係細摩黎

AAL盤後巨升，睇黎今晚如果一拉起既話就可以收割

你都戇鳩

想入tsm同ccl 比位黎入得唔得

Molamola
黑期跌緊，今晚實會見紅

依家入都唔遲吧
道指先24000
仲有6000點上升空間

Ccl我諗10.x點都會等到

依家入都得啦 ccl基本面好過rcl
跌盡都幾難跌翻落8蚊

等緊10個幾入

Trump trump 幾時救下 oxy
開完會冇方案既？

Amzn nflx 突破左又無追 失敗

升得咁快好似伏伏地咁

500股TSM $50

當你覺得唔伏果陣
已經升到冇錢入

跟實唔巴

傻散心態
跌太多 > 仆街唔入了
升少少 > 撈唔到底，應該再跌...唔入住
升太快 > 實有伏

今日氣勢好勁，walmart都破前頂

AAL

同意，依家既郵輪股如果諗住渣只少一兩年，ccl 10同12跟本分別唔大，依家買黎坐下等收錢

升得再快 > 仆街要高J了 再猶豫就敗北

跟住就坐艇了

嘻嘻

大戶

6蚊j過NOK 如果冇走

QQQ呢啲坐艇唔怕
坐埋啲莊家妖股先慘

Tsm set左兩日價位都入唔到

Ching set左幾多

我都係不問價入

大隻既話都有得坐下，妖股一坐無回頭

簡單啦，set市價盤

Googl 可唔可以開車

你買上定落先

謝天謝地，班航空股終於識升

琴日set 50.5
以為劇本又係下晝回少少

45會唔會發夢先見到

我高追左幾股啦已經,turnout 大部分都正數緊

一個月前入定

反而我岩先高追左達美
唔知聽日班散戶會唔會推個價上去呢

聯合 美航 達美 西南 阿拉斯加 邊疆 精神

Sqqq真心唔怕坐 實有機會翻身
早兩日隻worx好彩叫打個和輸少少走得甩

輸時間值$都輸死

岩先仲有隻SONN都玩左陣
今次醒水1分鐘內賺左百幾us就走
頭先仲16蚊 依家已經變到7.6

捷藍 維珍大西洋

有時炒黎炒去
真係唔及坐幾日食個細浪

我坐左差唔多成個月了

上啦當然 我唯一實股就係佢

好似航空股咁，一日差價最高7%，比你一日賺4-5%，小數怕長計，可能仲好過你細浪

都真 唔好all in留翻啲錢黎食住浪等囉

道指收漲近560點，納指漲近4%，標普500指數漲逾3%。科技股大漲，銀行股普跌。納指較3月23日收盤價反彈逾20%，在此之前，道指、標普指數均已較近期最低點反彈超過20%，標誌着美國三大股指均邁入技術性牛市。美歐疫情見頂的跡象提振了風險偏好。特朗普宣佈成立經濟復甦工作組，他還預計股市將很快創紀錄新高，部分州可能在5月1日前重啟經濟。

信政府 唔怕！

講左tsla盤後會再扯

當然要選岩股喇。
好彩美股手術費平過美股好多 唔係既話都唔知炒黎炒去

出面post啲淡友已經比人夾到不願面對現實

呢度好多人都話唔好硬淡架啦

但我不停開緊淡倉

TSLA

唔知今晚有冇se2呢
一陣盤前可能入幾股aapl博下

就黎投降了

啲油股

個倉AAL TSM都識得上
係差隻OXY唔知幾時識得升

oxy 渣返十年八載無問題啦

再溝tsla

事後孔明你日日捉到最高最低位？

日日5%
股神

美國財政部堅持250億美元的航空業薪資援助計畫，
業者必須以股權換取政府金援，
換言之，美國政府估計能獲得美國航空集團（American Airlines Group）逾3％的股權。

財政部與大型航空公司13日持續就援助條款進行協商，
財政政部堅持三成的補助金是低利貸款，業者必須返還和支付利息，
同時提供相當於貸款金額10％的認股權證。

美國財政部長穆努欽（Steven Mnuchin）表示，航空公司即將與政府達成協議。

依據條款，美國政府最終將取得最多美國航空的股權。
美國航空的員工人數高於美國同業，該公司向政府要求60億美元薪資援助。

值得一提的是，美國航空的市值在美國四大航空公司中最小，目前約53億美元，
低於向政府申請的60億美元薪資援助。

依據各航空公司10日的市值計算，美國政府最終可能取得聯合航空約2.3％的股權、
達美航空1％、JetBlue 1.3％，與西南航空0.6％的股權。

按照航空業者2019年第二季與第三季的薪資和福利水準，
聯合航空可獲得約60億美元補助、達美航空56億美元，西南航空約40億美元。

Raymond James分析師賽斯（Savanthi Syth）指出，
償還30％的補助款讓業者陷入兩難，
部分航空公司擔心在旅遊前景回復之前，公司得背負更多負債。

賽斯表示，若是航空業能迅速好轉，向政府拿取補助款可行，
如果不認為業務能快速回復正軌，相信市場低迷將持續到次年冬季，
業者就可能不願意加重債務負擔，如此危害更大。

依據規定，申請補助的航空業者在9月30日前不得裁員。
倘若情況並未好轉，業者可能需要在夏季發布大規模裁員通知，
實際裁員日期可能就在2020年美國總統大選數周之前。

要還 仲要讓股比政府

日日派錢

好貼合老散心態。

呢到有日日5% 及幾倍股神 今期要拜師

浸浸下緊一盤很大的旗。
到時大選多數唔會比大型裁員發生

好似迪士尼咁放無薪假 咁咪唔洗裁員囉

黑期跌咗咁多，
點解冇淡友出嚟打飛機

3月底到而家18%回報了，今年就黎可以唔洗蝕

聽佢講既話要等多個十年

vir都有份

信政府、又升！！

就係最高位同最低位捉唔到，保守估計4%真係差唔多，就算當你睇唔準一日2%都夠啦掛

係有機會番身就好

my aal

因為已經狼來了太多次

今晚直上25000
上車最後機會

Tsla 今晚肯定800

Qqq都係低位升咗接近30%

早

qqq少息派+好chok沽權無錢收

距離tsla到價仲差250蚊

呢個真係priced in

今晚追tesla先

學到一成
日日0.5%穩賺都發達

根據歴史 高盛有無伏過人

長hold唔驚
驚佢一個月燒10億年尾申請破產

無 信大行 唔怕

支助仲大過依家個市值

好過坐妖股冇息收仲要倒蝕

我買埋SMH
回報好過QQQ

黑期又黎撚狗

淡友fat fat
利申好友

淡友可以威返晚未

全城睇好呀而家，理得佢伏唔伏

前日drop 5百，但個個買股牛3咁

大家都知道跟住會咩事

早兩三個星期仲係技術性熊市

依家個個動森喎ching

根本成班駕up

咁貼依幾日既紀錄睇下

而家求其買隻唔汁粒坐下
印錢脫離現實了

firstrade 係咪買唔到盤前盤後?

本細無謂睇賺國難財冇咩好講，市道好個時未必可以日日咁賺

$TSLA initiated with a Buy at Goldman Sachs. PT $864
繼續short squeeze永動機

姐係其實唔難 明白了

歷史上有冇跳過熊三直接牛市？

2018年底算唔算

冇話難唔難既，為個小小錢全日唔訓moon住，見個位岩心水咪做

cls 一日2%都講得出真係當自己股神
當你一年252個交易日 每日2%講緊一年146.97倍回報係咪痴線
當你一半收益都好過全世界最勁既基金
咁撚樣有自信真係好嘢

如果你當3月頭已經行左熊二咁今次就係最快熊市

一年返20日工夠

根據咁多日經驗 盤前多數都係最後上車機會

希望唔好好似你個名咁 利申高位入

早幾日開始左
督哂啲未到前高位既大股坐下算
翻哂高位果啲想入都唔敢入了

廢j先2% 正常人5%

JPM 就黎4厘息

笠返個頭盔先，冇話過一年252個交易日都做到，單純講最近個市咁樣玩咪咁跟而且都冇話過自己係股神

早 點解大家都唔洗訓 咁早

日日輸哂啲錢
然後每年返工有幾萬倍回報

唔洗返工咩
一開市買賣完就訓㗎啦

答多次，打緊三份工，日炒，夜炒，扮工狗

返工對沖

厭了 真的厭了

0到9000蚊
無限倍

我啲金俾連燈仔燈死咗

依幾日差價咁大，買tesla班友都一日10幾個%，唔洗標籤到我講日日都做到wo但依幾日個市咁玩，可能跟到叫我好彩囉自問都冇本事去撈最低同最高，但有人做空壓價，見到有特價時段咪搏下佢升都唔知屌咩

有冇人同我一樣put緊tsla同zm 被人夾

我係高位買入即跌 =全日高位
低位買入繼續free fall

人地講緊yoy growth你就同人講2% random return
我係你我就自己搵個洞收皮

每過一日
成個post好多新名

夾緊ZM 5月 8月put
呢隻妖王 唔信唔跌

switch 停撚咗生產喎

係某種信號黎

咁都叫屌你？
當呢度既巴打掙扎緊跑贏大市年回報6%，淡友做緊免費雞既時候，你就話每日2%容乜易，提你唔好咁自信姐。

袋緊錢落你袋，股市專收叻仔呀

我呢個P牌仔都認唔到人了
This is the top

愈睇愈似係
無限QE根本唔會再跌

拿，我冇講過2%容易架最多係話依幾日好執，冇其他意思

又有學生問點開美股戶口之類就即係股災近了

有時諗晚晚返多份工就為左多1-2%年回報
不如買etf 輕輕鬆鬆算

雖然唔係上左好耐
可能好多巴打改左名姐

fed is god
us stock is no top,

至少我認得spacex巴

牛三近了留名睇大眾做空

原來有同路人

啲us put已經比jpow punish到變牆紙
而家加put都係加痕指歐豬算

呢幾個月一直都有啦咁幾時先跌返落去

me too la 李巴

唔差左印多幾張比我得唔得？

見開始離地咁升就知再跌近了
ZM 覺得有靠大市氣氛托住既嫌疑 正所謂雞犬升天
宜家既然話因為疫情穩定可以復工了 所以返回技術牛
咁ZM呢隻因為wfh而炒起既妖係咪可以準備freefall

Dal行得最慢

睇返deal AAL最細隻，但收錢同UAL一樣

我想all in 做好友了

dal 定aal好？想ccl轉落去

無入正股AAL 好想喊

AAL正股係到

一樣...得SP...喊出黎

無限印鈔機壓死左隻熊

Allin tsla，第日一係上樓一係上ifc

飛巴你隻牛皮熊

冇事啦 升返哂啦

牛熊都好 邊度技術
技術轉向咁快 TA都追唔切了

AAL係今日盤後升得多，但都未破放假前既價，過埋今日再睇，尋日係AAL升得快過UAL同DAL,但跌都係佢最快自己諗啦，或者可能你擺落tesla到仲執得多

下次跟你入算。。。。。。。。。

曲巴都咁醒

me 2

投降啦，做好友賺8成至1倍，做淡只有輸錢。

唔玩啦

日日升

Molamola

淡友慘過做雞

我都投降啦 無得同FED鬥
牛市我黎啦

呢幾個月每日都爆起碼兩個po
追都追唔切

轉職好友 成個人都開心左

牛市我來了

反手了
牛軍我返嚟啦

又係我

put 蝕到

下個禮拜比老細約見

foodpanda好唔好做

尋晚ual都有再加貨

放落tsla先

曲巴本身就好醒

幾時到基建政策

我見太多人做 搞到我樓下好多熊貓係度坐等call

非打手
但係平時叫deliveroo好似快/準時啲

發達

All in哂

唔巴，等你領軍。。。。。。。。。。。。。。

只要你出聲 就出發

今晚溝貨
跌幾多溝幾多
溝到爆倉為止

+1

已經坐緊 x 等政策出

10年牛市來臨了 今晚ALL IN

1001